# Тестовое задание для стажировки (Python Developer)

---

Синхронизация базы данных с блокчейном с помощью апи https://bcschain.info/api/,
база данных обновляется каждую минуту с помощью фонового таска.

Ссылка: https://pythonblockchain.herokuapp.com/